﻿ Peru sẽ mở sứ_quán tại Hà_Nội
Tại buổi tiếp Bộ_trưởng Ngoại_giao Cộng_hòa Peru_Oscar_Maurtua de Romana hôm_qua tại Hà_Nội , Chủ_tịch nước Trần_Đức_Lương nhấn_mạnh :
VN luôn coi Peru là một nước bạn_bè , do_vậy VN muốn đưa quan_hệ hai nước đi vào chiều sâu , nhất_là trong các lĩnh_vực kinh_tế , thương_mại , đầu_tư và khoa_học - kỹ_thuật . Bộ_trưởng Ngoại_giao Peru thông_báo với Chủ_tịch nước việc nước này sẽ sớm mở_cửa sứ_quán tại Hà_Nội , đồng_thời bày_tỏ hi_vọng VN sẽ sớm mở lãnh_sự_quán danh_dự tại Peru .
Theo TTXVN
